請簽名支持美國提名中華民國衛生部長陳時中出任世衛總幹事

請簽名支持美國提名中華民國🇹🇼衛生部長陳時中出任世衛總幹事🙏

done

signed